記得要拎美元現金

要現金唔係放係銀行個外幣戶口。
八成人聽到話要美金就識話獅子食水深，到時唔俾提錢或更多限果時就喊到無謂
蒙面法只係配菜，有緊急法行咗即係政府鍾意點就點，個少少手續費都仲計餐死嘅祝你好運